QtTelloVision
Descargar los archivos de esta direccion https://github.com/dji-sdk/Tello-Python.git
Ingresar a la carpeta, Tello-Video/install/linux
Dar permisos de ejecucion al archivo sudo chmod+x linux_install.sh
Ejecutar el instalador sudo ./linux_install
Esperar hasta que compile e instale lo necesario
Copiar el archivo libh264decoder a la carpeta raíz

sudo apt-get install pyqt5-dev python-pyqt5

sudo pip install opencv-python

Ejecutar programa de python
